強姦金 選美股基金 YTD 已經突破10%

我自己買仲好啦，仲要收我手續費

個市牛刀仆街係人都贏啦

但牛巿股神唔見哂